啱啱到左台北，你問我答

如題

cabin crew 友善嗎

友善啊 服務幾好

搞咩

屌你 我啱啱到左觀塘啊 又洗唔洗開一篇